依條咩嚟？(水晶撚入

現實睇紫多少少 咩晶嚟？

紫鈦晶 Amethyst Rutilated Quartz

睇落應該1000左右